啱啱係火車私了既手足

你比職員係閉路電視搵緊，希望你小心唔好比人拉

唔好講細節